【公務員入！！】香港人必須卸下的包袱

香港人，有好多包袱
最無包袱既年輕人（啫係我地十幾廿歲既人）
今日連登好多post都係各個政府部門既職員
表示自己既立場，真心好多謝你
但唔好意思，我知我有啲強差人意，
但係無你地既堂堂正正既罷工
係唔會撼動到政府。
如果可以 覺得有得做 大家商量個日子
相信好多人都會去同行 你絕不孤單

今日係69至今既第45日
我希望大家堅持下去
就算失望 不能絕望

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下